想問下有無人介意身邊有個廢人，無時無刻都想自殺

我就係

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

都唔會死 講都廢事講了

其實反正都係想死 不如死得轟烈啲 為香港做啲嘢 例如殺狗

如果我家人死左
我都唔會再有生存意志